召集和理非街坊, 12點接放學!

街坊look, 落樓下最近既地鐵站, 巴士站, 帶手機(影突發野)

12點-1點, 掩埋手足返屋企!

警犬不可靠, 民間要自救!

p

見狗即屌!

睇鬼，仲有狗扮家長

唔係接佢地, 係睇住D路係安全, 確保手足可以平安返屋企,